150cm 絲 （你問我答2）

貪過癮上網買咗條顯瘦leggings點知過長

所以呢？

點先可以識到你

襪都慳返唔洗著

唔知仲有冇得高2cm

冇 你買過對童裝好D

點add你。有人一齊打機幾好

著到童裝都幾好呀 鞋又平d 衫又平d

啱

我留個tg得閒一齊玩

襟睇多幾年唔好咩？

影相黎睇下係咪真係過長

港島返工？

返工咁得閒既

搵男朋友要幾高以上?

同我玩 ok?

想同你扑野 5000q 有冇興趣

咁我開個group剩係比你入 ok?

我港島南，您港島東？

我再加人

haha

我住港島東返港島南
您今日放幾點？ 我今日有排都唔駛返屋企。今日做月老，七點約左對互不相識既型男索女相體。

你返工冇野做既咩

我做殯儀，幫人搞胸冥婚。
講笑，係幫一個女仔朋友 （big4 consultant ＋ 靚女網紅）介紹高質男仔俾佢 （18x cm, 健身教練身型, 史丹福大學畢業, startup owner), 所以我只係做月佬。

巴打你應該都係成功人士 如果唔係點會識啲咁嘅人

屌有2

小妹都嚇親，竟然1001咗

識用keyword

點解可以開到2

170-175

我173

唔知點解

165 ok？

高過175ok?

似小朋友拍拖

咁先正

180係極限了

我好低級，係公司連自己位都冇。so sad. 😭 同事放哂工收爐，我依家重係公司做緊野。

我有女frd150, 話同過16x拍拖，一直都覺得冇問題。但有次去左人同濟迫地方，感覺兩個少矮人一齊行。自此之後就要17x

咁巴打應該生得幾靚仔,如果唔係點會識到 ，btw同你一樣,我日日都要返工

我有個朋友又係兩個160一樣高拍拖感覺勁似初中小學雞puppy love

邊有倒過奶，哪有奶

我很醜 所以我冇朋友。😭
您可唔可以做我朋友教我打機？

其實矮女會否考慮到優生學(如果想生小朋友)? 搵個矮仔番黎第日生小朋友好大機會又係矮

打機唔需要等人教

優生學？

冇諗過生小朋友，因為冇諗過拍拖，冇諗過結婚

但我電話一隻手遊都冇。😪

我唔玩手遊

咁咪岩 小朋友同小朋友

絲打又見到你了

我知點解

點解

絲打好勁 po幾張相已經引到咁多狗公

絲打有冇趣交流下邊到買衫
利申都係同你差唔多高

三寸妹
今日有冇高到?

我出50k 包你一日

好啊send的的ig代購shop比你～

矮咗，150.1

巴打戀童？

仲有sm癖

咩cup 中意高佬？

巴

哦！你扮絲

留個tg過你 膠流下

Pmed

咁撚多狗公既個post 樓主有冇人tg sd自己條賓周比你